如果移民係為左生仔既話，邊個國家最理想 ？？？

如題 ，你地會點決定？？？

加？

支那人多撚到

加拿大 for 下一代好？ 🤔

諗唔到打咩 唯有打 real

英國

妖

台灣 台灣啲女最淫

投胎做白人，跟住市民返去亞洲

日本
等下一代仲keep到仇支意志

要揀好學校先得 唔係一定會學壞

中國啦
中國生第二胎有錢收

老母麵

爆陰毒

生女點算

唔係支那既
歐美都唔錯

生女咪仆街？

德國 芬蘭

視乎想比咩仔女
我認為揀學校就英加 環境就澳洲

真珍國

伊斯蘭國家啦個仔可以娶四個老婆

Australia & New Zealand

英加

點解覺得去日本就仇到支 日本仔課原神課到第一

倫敦
口音最正

打機果班唔理姐
民間9成唔妥支那wor

荷蘭芬蘭

呢9成入面有9成唔識分香港同中國

印度

澳洲，白領、藍領一樣搵到食
國家比較左傾（高福利、資助較多、比較照顧貧窮人口）
氣候多變化

瑞典，可以做環保吹少女

oi mate it chewsday innit

北歐

千祈唔好去澳洲

ello

香港

我已經用腳投咗票

Londonistan

Drittes Reich

台灣啦，女易溝

有錢收變冇錢收

UAE 個個大把錢

瑞士

why?

環境係指大自然定生活環境
生活環境既話同英加差別係??

大自然 澳洲好多城市氣候都好好 戶外好舒服 加拿大就好凍 英國我自己未去過 有朋友起倫敦話成日天灰灰

生活環境就唔敢答你 因為我自己冇起依啲地方搵過食
不過稅率，唔同職業嘅人工，消費...網上都可以搵數據嚟參考下

一定要生仔? 生女有咩問題.

香港生女最好

芬蘭

人地問生仔
台灣又的確幾好

撚有九成咩
你開多個選項
「反感但可接受」睇吓會點